Het was een klaar ding; Meneer Elton moest gaan, en nooit gehad zijn brede knappe gezicht drukte meer plezier uit dan op dit moment; nooit had zijn glimlach sterker gestemd, en zijn ogen waren niet vrolijker dan wanneer hij keek haar daarna aan.
